賭咗成年到頭黎都係得個吉

由年頭停賽去到歐聯講緊贏成廿萬
忽然連輸廿幾口輸鳩晒
本身想戒賭但唔甘心
出糧絕地一搏上返幾萬又唔肯收手想追返廿萬返黎
又連輸十幾口輸晒
咁嘅情況loop左幾個月
今個月一出糧直頭連輸清零頂唔順問人借左錢
但根本唔夠洗又絕地一搏
岩岩終於還完條數之剩仲有少少洗費頂到出糧
但都好撚肯定今年唔會有錢剩

問人借錢賭 下次問銀行借啦 最多咪申請破產

本身係借黎洗頂到出糧，借左1000蚊咁大把
點知計落都係唔夠洗先再搏
同銀行借輸左翻唔到身點同